HKBN 6月到期 想轉網上行 手足請出招

良心經濟圈 ！

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

呢間野成日夾硬送myav super比人

做乜鳩？

倒米？

巴打我之前有識人幫我整,佢做PCCW,NowTV，一條龍幫我搞晒，跟得好足，態度又好，比個聯絡你
Whatsapp：
ᴛᴇʟᴇɢʀᴀᴍ：

手足？

自爆唔答